\newpage


\begin{LARGE}
\begin{center}
\textbf{Déclaration sur l'honneur de non-plagiat}
\end{center}
\end{LARGE}

\vskip 1cm
\textbf{Je, soussigné,}
\vskip 0.25cm
\textbf{Nom, prénom :} CASPAR, Florent
\vskip 0.25cm
\textbf{Élève ingénieur régulièrement inscrit en 1$^{ere}$ année à TELECOM Nancy
\vskip 0.25cm
Numéro de carte étudiante : } 31707256
\vskip 0.25cm
\textbf{Année universitaire :} 2019-2020
\vskip 0.25cm

\textbf{Auteur, en collaboration avec CHANTELOUP Marie-Astrid et FROGNET Théotime, du rapport :}
\vskip 0.75cm

\begin{center}
\begin{Large}
Analyse des sentiments à partir de critiques de films - PPII groupe 1
\end{Large}
\end{center}

\vskip 0.75cm
Par la présente, je déclare m’être informé sur les différentes formes de plagiat existantes et sur les techniques et normes de citation et référence.
\vskip 0.25cm

Je déclare en outre que le travail rendu est un travail original, issu de ma réflexion personnelle, et qu’il a été rédigé entièrement par mes soins. J’affirme n’avoir ni contrefait, ni falsifié, ni copié tout ou partie de l’œuvre d’autrui, en particulier texte ou code informatique, dans le but de me l’accaparer.
\vskip 0.25cm

Je certifie donc que toutes formulations, idées, recherches, raisonnements, analyses, programmes, schémas ou autre créations, figurant dans le document et empruntés à un tiers, sont clairement signalés comme tels, selon les usages en vigueur.
\vskip 0.25cm

Je suis conscient que le fait de ne pas citer une source ou de ne pas la citer clairement et complètement est constitutif de plagiat, que le plagiat est considéré comme une faute grave au sein de l’Université, et qu’en cas de manquement aux règles en la matière, j’encourrais des poursuites non seulement devant la commission de discipline de l’établissement mais également devant les tribunaux de la République Française.
\vskip 0.75cm

\begin{center}

Fait à Nancy, le 06/06/2020
\\
Signature : \\
\end{center}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=5cm]{signature/tonton.png}
    \label{fig:sigTonton}
\end{figure}








\newpage

\begin{LARGE}
\begin{center}
\textbf{Déclaration sur l'honneur de non-plagiat}
\end{center}
\end{LARGE}
\vskip 1cm

\textbf{Je, soussignée,}
\vskip 0.25cm
\textbf{Nom, prénom :} CHANTELOUP, Marie-Astrid
\vskip 0.25cm
\textbf{Élève ingénieure régulièrement inscrite en 1$^{ere}$ année à TELECOM Nancy
\vskip 0.25cm
Numéro de carte étudiante :} 31916886
\vskip 0.25cm
\textbf{Année universitaire :} 2019-2020
\vskip 0.25cm

\textbf{Auteure, en collaboration avec CASPAR Florent et FROGNET Théotime, du rapport :}
\vskip 0.75cm

\begin{center}
\begin{Large}
Analyse des sentiments à partir de critiques de films - PPII groupe 1
\end{Large}
\end{center}

\vskip 0.75cm
Par la présente, je déclare m’être informée sur les différentes formes de plagiat existantes et sur les techniques et normes de citation et référence.
\vskip 0.25cm

Je déclare en outre que le travail rendu est un travail original, issu de ma réflexion personnelle, et qu’il a été rédigé entièrement par mes soins. J’affirme n’avoir ni contrefait, ni falsifié, ni copié tout ou partie de l’œuvre d’autrui, en particulier texte ou code informatique, dans le but de me l’accaparer.
\vskip 0.25cm

Je certifie donc que toutes formulations, idées, recherches, raisonnements, analyses, programmes, schémas ou autre créations, figurant dans le document et empruntés à un tiers, sont clairement signalés comme tels, selon les usages en vigueur.
\vskip 0.25cm

Je suis consciente que le fait de ne pas citer une source ou de ne pas la citer clairement et complètement est constitutif de plagiat, que le plagiat est considéré comme une faute grave au sein de l’Université, et qu’en cas de manquement aux règles en la matière, j’encourrais des poursuites non seulement devant la commission de discipline de l’établissement mais également devant les tribunaux de la République Française.
\vskip 0.75cm

\begin{center}

Fait à Nantes, le 06/06/2020
\\
Signature : \\
\end{center}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=5cm]{signature/mac.jpg}
    \label{fig:sigMAC}
\end{figure}



\newpage

\begin{LARGE}
\begin{center}
\textbf{Déclaration sur l'honneur de non-plagiat}
\end{center}
\end{LARGE}

\vskip 1cm

\textbf{Je, soussigné,}
\vskip 0.25cm
\textbf{Nom, prénom :} FROGNET, Théotime
\vskip 0.25cm
\textbf{Élève ingénieur régulièrement inscrit en 1$^{ere}$ année à TELECOM Nancy
\vskip 0.25cm
Numéro de carte étudiante : 31814890 }%TODO REMPLIR N CARTE 
\vskip 0.25cm
\textbf{Année universitaire :} 2019-2020
\vskip 0.25cm

\textbf{Auteur, en collaboration avec CASPAR Florent et CHANTELOUP Marie-Astrid, du rapport :}
\vskip 0.75cm

\begin{center}
\begin{Large}
Analyse des sentiments à partir de critiques de films - PPII groupe 1
\end{Large}
\end{center}

\vskip 0.75cm
Par la présente, je déclare m’être informé sur les différentes formes de plagiat existantes et sur les techniques et normes de citation et référence.
\vskip 0.25cm

Je déclare en outre que le travail rendu est un travail original, issu de ma réflexion personnelle, et qu’il a été rédigé entièrement par mes soins. J’affirme n’avoir ni contrefait, ni falsifié, ni copié tout ou partie de l’œuvre d’autrui, en particulier texte ou code informatique, dans le but de me l’accaparer.
\vskip 0.25cm

Je certifie donc que toutes formulations, idées, recherches, raisonnements, analyses, programmes, schémas ou autre créations, figurant dans le document et empruntés à un tiers, sont clairement signalés comme tels, selon les usages en vigueur.
\vskip 0.25cm

Je suis conscient que le fait de ne pas citer une source ou de ne pas la citer clairement et complètement est constitutif de plagiat, que le plagiat est considéré comme une faute grave au sein de l’Université, et qu’en cas de manquement aux règles en la matière, j’encourrais des poursuites non seulement devant la commission de discipline de l’établissement mais également devant les tribunaux de la République Française.
\vskip 0.75cm

\begin{center}

Fait à Nancy, le 06/06/2020
\\
Signature : \\

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=5cm , angle = 90]{signature/timeo.jpg}
    \label{fig:sigtim}
\end{figure}


\end{center}

